[廢炎] 18/19年 冬季流感完結 錄得625宗嚴重個案 357人死亡

喂 呀廢炎 人地流感幾個月都殺得多過你成年
港豬知唔知自己驚緊乜柒

流感CFR幾乎一半
至於武肺

香港流感

流感有疫苗都殺廢炎3倍
好驚!

Just a flu?
仲廢過flu

其實係傳染力勁
未聽過流感會全層啲人中

求港豬解答
廢炎恐怖d 定流感恐怖d
香港d 仆街媒體唔報下?

你點知唔係全層中?
全層都驗過?
流感幾個月就殺多過廢炎成年3倍
唔走去封城 走去限聚?

38 歲男病人（#6272）11 月 27 日從檢疫中心送院，翌日情況嚴重，同日確診，其病毒樣本亦發現甲型流感，病人病情持續惡化，延至昨晚 11 時 42 分離世。

兩個加埋仲死

無病徵 唔驗都唔知自己中

免疫差 流感都會死
廢炎好弱 齋流感都ko佢啦

流感中左你會去驗咩?
咪又係喉嚨痛幾聲咳流鼻水
一街都係啦

廢炎仲弱過流感
幾多人喉嚨痛發燒都無就已經好返

黃絲：廢炎好恐怖 信張竹君

參考用
廢炎截至現時 (約10個月? 請指正)
112人死 36危殆

18/19流感 (3 4個月)
殺380個 600個嚴重
已經有疫苗都咁

流感: am I a joke to you?

精神病黃絲

流感死人 wfc
無人帶口罩

點解用上年數據? 唔用今年?
用今年同期咁比先有意思
係全民口罩+social distancing 之下, 你睇下個severe flu既量跌到差唔多係0
以下圖片來自CHP

你覺得點解severe flu會變成0? 我諗到2個可能性
1. 流感消失左
2. 流感一律俾人當廢炎
just a flu

精神病人唔改變下自己心理一世都好唔返
just a flu 都要驚到白痴仔咁

deep state 又做野
將流感當肺炎

你要陰謀論我幫唔到你
入得ICU severe respiratory failure 個個有test NPA x flu PCR, 你都可以話當COVID 我都無計

不過我都唔預連登仔有心討論, 反正都係自己心中有個諗法, 不停搵方法confirm 自己

低能仔 繼續恐懼啦
4個月死300個有疫苗嘅流感你唔走出黎嗌驚 著伊波拉裝出街?
死百零人宜家走黎周圍散播恐懼?
屌你老母啦
拎埋數據同你講 你自己都識講啦 點解severe flu 會變左0嘅?
流感消失左?

恐懼撚收收皮先

真係黃絲?
唔理凍家產咩仲驚肺炎

黃絲區議員要專注區務
走去捉呀伯捉棋限聚
捉人口罩最叻

唔知以為香港人01年開始全民戴口罩
兩種病完全唔同抗疫級別根本冇得比
難得上面有位ching好心拎個圖表推翻你班偽科學撚
仲要畀你哋插返轉頭

喂呀哥 你考我眼力呀?

咁愛滋一年都死咁少人
來淫賤派對吧

上面位on9自己拎個圖表出黎插返自己
想問你呢d 偽科學撚流感係消失左 定已經唔存在呀

//相對季節性流感的死亡率約為0.1%，估計每年全球有290,000至650,000人因季節性流感死亡。//

而家武肺已經死咗154萬人
死亡率2.2%
要比就不如駁下呢2個數據啦

回多你一次

1. 張圖係severe case, 特別quote severe case 係因為你標題都係討論嚴重個案
你睇返CHP 個官方個 Flu express有講每個星期有幾多單flu

2. severe case 係接近0, 而唔係0, 仲有零星數字

3. 換言之係呢一年既防役之下, flu 既嚴重個案大減, 同時間仍然有數千單covid, 咁你想像下用返2018/19 果種無人帶口罩既防役標準會點, 未就係爆撚到好似美國咁囉

4. 如果你要話CHP 故意under-report flu 黎突顯covid既嚴重性, 請你提出證據, 否則只係9up

支持ching

本來都只係想講香港區
你要擴大到講世界可以俾你睇下舊post 英國撞車死都計廢炎殺
根本唔知水份仲有幾重
你個標榜有個fact 字嘅網成個content farm 咁 醒下啦精神病人
英國美國都係做數
實際廢炎真係好弱

咁你就錯，如果2020年因武肺而死ge人多過上年因普通肺炎而死ge人，咁呢個病先恐怖。

屌你老味
原來1843年創立嘅The Econimist係content farm
咁Trump一定係配合中共做數啦
你講完出嚟自己有冇笑

講死亡率同死亡人數都遠高過上年流感喎
都仲未計已經全民戴口罩同世界各地封關抗疫
搵個合理啲嘅論點再講得唔得呀

1. severe flu 係咪消失左?
2. 有零星數字 其他數字去左邊? 去左廢炎度?
3.點解會大減? 俾廢炎食左條數? 點解有疫苗嘅流感4個月殺多10個月嘅廢炎3倍?
4.你咪又係9up 你講就係證據? 死亡數字就係報左出黎 得百零個唔滿意呀? 廢炎就係咁弱 你死要話恐怖 咁恐怖嘅位係邊至得架? 你唔走去驚流感?
最後都要屌下你隻恐懼撚老母臭西
周圍散播恐懼 戴口罩落棺材啦
仲有呀外科口罩無用架
只係為左唔洗俾口罩令錢
你要衛生記得著伊波拉裝出街

但死亡率死亡人數同感染率都差過普通肺炎喎，普通肺炎本身仲要係唔存在無症狀感染。

佢講就係fact 有個fact 字就唔洗諗去信
你post 出黎自己有無笑
廢就廢啦
講香港區又要拉外國做數區黎講
返屋企吔屎啦

我認為樓主唔係講武漢肺炎唔恐怖，係防疫措施同嚴重性唔成比例，只係用黎打壓市民
好多病死亡率都高
唔好再用covid

樓上仲有幾隻精神病死要講廢炎講到世紀絕症咁
唔知配合正苦做左檢測 裝左安心上路未呢
出街記得著伊波拉裝
廢炎很恐怖
10個月殺得百零個
流感4個月已經殺3百個啦
嚇死我啦

你不如查下咩叫普通肺炎先啦
肺炎有好多種
你將武肺以外嘅肺炎就一律歸納做普通肺炎根本講唔通

你要駁咪搬過個可比嘅數字出嚟囉
你乜柒都搬唔到就話人信The Economist
人哋有晒reference同citation
有專家唔信唔通信你喺連登鳩嗡？

唔好講咁多
你條白痴恐懼撚檢測左未 裝左畜牲碼未

你所有推論都係建基於戴口罩冇用呢個錯誤前設
人哋咪話緊俾你知戴口罩除咗武肺
連帶預防流感都有幫助
咁咪少咗人患流感
啲邏輯錯撚晒仲日日開post荼毒人

裝左畜牲碼未者
為己為人呀青
出街要伊波拉裝先防到毒架

我中撚過又要周街唱
使唔使俾埋醫生紙你睇呀
我都反對畜生碼
但同武肺危唔危險完全冇邏輯關係架喎

黃絲精神病係咁

人地醫生讀書勁講咩都信

承認廢炎嚴重性 但反對畜牲碼
邏輯唔岩喎
廢炎咁恐怖 要追查你下落至得架麻
等你周圍播毒咩

唔記得問白痴仔 跳唔跳到1cm 呀

反對畜生碼有好多原因
個app入面嘅私隱存取權大到完全唔合理
遠超過單純追尋行蹤嘅需要

況且我確診嗰時已經報晒行蹤俾chp
根本冇必要裝個安心出行
更加唔好話強制

大事大非前我作為一個反利多年嘅球迷都要支持chiing

驚西

即係你唔係反對畜牲碼 你係反對個implementation
你同意你被追蹤已經代表你無得救
過主啦唔想回應畜牲

揾個理由進攻姐

跟中國最好有病徵驗到陽性先計數

有傳染病病話比醫生聽你去過嘅地方接觸過嘅人病人責任嚟同裝個垃圾碼係兩樣野嚟

喺對私隱嘅侵犯降到最低嘅情況下
追尋患者行蹤可以係利多於弊
而家政府喺兩者平衡做得咁差先要反對啫

反對一件事有好多原因
係你要將所有嘢二元對立

我真係唔知細個感冒睇醫生要話俾醫生聽去過葵涌廣場咁架喎
你同意左俾人追蹤 畜牲碼 只係又玩返lesser evil
好似上面隻畜牲真係畜牲 完全無腦

咁咪即係配合港共捉人

個啲係預計㗎，病毒品種年年唔同

又係青山派弟子出黎spin .
好撚煩呀

耐唔中就一隻出黎
愛滋死亡率夠唔係高啦，唔好帶套食雞丫，國屍。

青山派大腦短路答唔到？
問吓國屍應該點答先出嚟柒啦

你想聽廢炎好勁
有咩證據 數據擺曬係度你睇廢炎係垃圾你都唔信架啦

流感同人類共存左咁多個世紀乜都麻木哂

Hi安心狗政府多謝你散播恐懼

冇你地一人一句絕症，點有牙力強制用健康碼

咪on9, 依個政權唔需要散播恐懼都可以推健康碼。

訓醒未，區區一個健康碼，以林鄭作風洗撚整色整水咩！

講到尾，咪又係國屍d 狗先會信佢果d 歪論。

袁國勇都屌人唔用安心apps呀，死安心狗

繼續幫政府散播恐懼由恐懼撚正式改名做安心狗

其實係流感個傳染勁好撚多
所以重症同死亡先會高

你繼續俾人屌啦😂😂

just a flu, sorry, not even a flu

醫生都係聽下肺就開藥啦

其實op你自己留意下個死亡率就知你自己有幾on9
你拎嚴重個案黎對比死亡率係冇on9會上當